韓國醬油蝦(伏伏地，有圖

咁我上網睇到sunxy同creaxy食韓國醬油蝦
食到好滋味咁，味去city supxr買個黎食
因為上網search係無其他地方買到
((太耐先跟風食醬油蝦掛
跟住用98蚊買左呢盒野

有包醬同7隻蝦分開包裝咁

跟住我當然流哂口水啦
即刻食一隻試下先
一試不得了啦，個味道咁熟悉既?
原來係爭x生蝦刺身既味道呀
但係人地先8蚊碟，仲多肉過你
然後我比我男友試

佢一大啖咁咬，跟住。。
冷笑左一聲

我頂，仲話咩白飯神偷
呢個故事教訓我，唔可以比網上既節目效果呃到

好撚多菌

啜佢個蝦頭好腥

醬油蟹正好多

一定超多菌

食緊想成盒唔要

某youtuber有試食，一睇就知唔好味啦

咪撚食啦，一間睇醫生都唔止呢個數

多謝做烈士

唔啦，無下次

試食嗰啲好多都收咗錢，梗係講到超級好食

難食到喊

知錯啦，唉，仲信左佢。。

去睇定醫生都得

頂得順掛，同男友分先食果4隻

蝦頭唔係用黎裝屎既咩??

有蝦膏係果度，諗住啜下算啦。。
無食一入面其他野，放心

屎都買黎食

啜下D屎

有隻咩蟹糕，腥到仆街

試過有下次

rip 樓主

2017 2月包
2019先過期

生蝦擺到咁耐咁得人驚

食生蝦我食刺身或泰式生蝦唔好？

唉，所以味話試一次就不了

生蝦好撚多菌

真係唔敢再食生野

食撚死你

醬油蟹難食到喊
好似食緊一舊雪凍左既豉油啫哩

劣食到痴撚線

如果係真，佢地d戲都幾撚勁，個陣我真係信左以為好好食 (雖然冇買)

泡菜狗d垃圾你都食 你唔好去食屋企隻狗d狗糧

98蚊去街市買斤大蝦淥兩淥 點下豉油仲正啦

有日本野唔食，食狗飯

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

荃灣有間蝦蟹都有得賣,新鮮的唔食?

想食

唔同牌子喎
未必收錢下嘛 因為佢地賣廣告都好明顯
利申想試

FB成日彈個醬油鮑魚出黎,有無人試過???

恕我唔識食 不了

下世小心d

但係同佢買既唔同牌子，有可能佢果個好食啲?

烚熟佢算啦

慢性自殺至岩啦

韓版小龍蝦

可以擺成年你都敢食

信我，一樣好撚難食 屌佢老母

如果俾阿媽見到呢盒嘢
佢一定會煮熟佢

咁樣生勾勾兩年先過期? 不如直接食防腐劑

之前食過隻韓國醬油鮑魚都好伏，腥到仆街

但有隻蟹膏罐頭就好正

好彩無買埋姐，又係98蚊得3隻

98蚊7隻

exact7ly $98 3隻，千奇唔好買

btw個蟹膏罐頭真係ok?搵唔到喎，邊度買?

呢隻好正，入面唔係剩係得膏，仲有D蟹柳絲，好鮮甜

我跟d facebook page買，$38 罐

係幾好食 撈飯唔錯 去啲賣日韓野既高級鋪頭

喂你鐘意比錢食屎下次搵我啦

好撚腥喎

係?可能口味唔同，呢隻我覺得鮮味，但個醬油鮑魚就真係腥到食唔落

98蚊可以買兩斤蝦，灼到唔想食

垃圾到

韓仔食開屎,, 醬油蝦醬油蟹

韓國人係咪食開屎
飲食文化差到咁

呢個post無一樣嘢令我有食慾

樓主=垃圾港女
見到韓國野居然想試

下世小心啲

菌，寄生蟲

生蝦多菌但泰式日式又唔怕？

生海鮮, 仲要放左咁耐, 感染 食肉菌你就88

點解可以擺咁耐

煮熟黎食仲好

見到都唔撚想食

不腐傳奇

韓國食物有咩係唔伏？ 次次去韓國都無啖好食

狗都唔食gif召喚

畀男友試

男人手
gay

醬油蟹會唔會好食d

反正都係有風險
做乜唔食好味D？

一睇樓主就係泡狗

加滴豉油奶閪好過啦

韓國d垃圾你買黎食

唔係佢隻牌子喎

日本就敢食
韓國都敢 勇士

撚撚屎密打?

下世小心d做人啦

我諗起呢條片

煮熟佢食囉

Ruby Tuesday

嗰間勁好食 接受唔到你追擊佢咁耐都追擊唔到

就係因為呢條啦。。

其實我諗住試下新野姐，就正如你唔食你點知佢好無食?
日本刺身果啲，都係試左先知咩味架嘛。

雞翼

我都係因為呢條片睇到我想買

屌 冇睇到你頭嗰句

千其唔好制呀，我就係活生生既例子
你去爭x買個生蝦刺身再加蒸魚鼓油就一樣味。。

爭鮮應該仲好味

爭x果啲，佢唔講你知咩

咁泡菜又點計

樓主果隻食過啦 唔係唔好食 但好普通囉

呢隻好食好撚多
汁同蝦放埋一齊入味好多

不過而加都搵唔到邊到有得買

究竟追捕兩米黑鬼幾時變第二個肥屍大隻

比我揀狗屎同呢盒野我會揀狗屎

呢隻係sunxy果隻，真係搵唔到，不過都不了

究竟幾時先再追擊完 人追擊你追擊
冇啲效率

依加咩都話有菌架啦，係味唔食野先。。

生蝦?不了

韓國野=狗飯

無睇佢條片唔知係唔係
但我可以話你知真係好食好多
完全兩回事

諗起以前細過十幾年前跟朋友上大陸食飯
好記得 又係食生蝦 掂豉油 wasabi
食落爽口

現在見到d野 生既都唔知新唔新鮮唔敢食

想食生蝦 不如食上海醉蝦
好過食泡菜

係連登posy韓國野咁不智

你咁講 都可以有其他因素
唔好斷章取義
起碼我食過咁多次都無咩問題

紅磡有，食過一次都係無下次
蟹膏正好多

海蝦？ 你就想

韓國嘢真係狗也不屌
食過一次醬油蟹先知原來蟹可以難食到咁
平時勁鍾意食蟹

本身都鐘意食蟹 佢老母佢果啲又鹹又腥慘過呑精
啲友比韓國文化洗囇腦真係on9 根本啲韓野係比狗食

諗起就想嘔

泡菜嘢都走去食

無事
奶咗一嘢就臭到dum撚咗

辣椒豉油

屙撚死你

咁有前題架嘛-.-
你想，先會去食

之前食過一次醬油蟹
屌又咸又難食
好似啜緊d勁咸既鼻涕
諗起都想嘔

蟹膏我都有買，但其實點食？撈飯？

別想得自己太重要.jpg

認真，打算開心share下姐
點知引黎咁多小學🐔

又係時候圍爐了

我們到了, 樓豬在那.jpg

其實去韓國舖頭食係唔錯

信真係 on 撚9

Aeon 中島水產有時有d $50 4隻 20cm 長1蚊銀咁粗既赤蝦刺身 好撚好食 洗食呢d 急凍嘢咩

賣相都唔掂
好彩樓主身先士卒